唔通真喺壞RAM槽？

啱啱買咗條新RAM,一插落去就發現電腦讀唔到條新RAM,以為係條RAM出事

但我試下交換兩條RAM插之後佢又讀到條新RAM而讀唔到舊RAM,咁樣嘅話喺咪9成都喺壞RAM槽？

因為兩條RAM係唔同牌子，同埋兩條分別係2133同2400，會唔會有其他原因導致讀唔到第二條RAM?

唔知係咪壞ram槽
唔同牌子ram 同埋唔同speed 一齊用都冇乜問題最多set做最慢果條嘅速度
最大問題係chips. 如果唔同ram chips (ie: samsung + hynix)
唔係壞ram槽你用落都會有問題

如果唔係chips嘅問題的話，咁應該係個槽問題？

如果唔係壞嘅話應該無壞
一係壞一係冇壞

閪

淨係插條舊ram落去第二個slot boot機睇下，boot到咪姐係好大機會係兩條ram唔夾

唔該巴打，我再試試

Sorry巴打,問咗條垃圾問題

唔駛sorry 講下笑姐
係唔係ram slot壞我就唔知
幫推